當大家都睇淡

就係大升之時

當你睇好
就係大跌之時

我睇淡架

升得百幾點叫大升